係男友屋企搵到個用過既condom...個心好亂

琴日上男友屋企睇戲同埋打邊爐
正當我諗住掉左盒野飲既時候就見到垃圾筒底有個用過既condom, 係durex air 但我同男友呢個星期都無愛愛過 因為我出左差去左星加坡5日, 所以個condom一定唔係用係我身上面

雖然個condom可能係我世伯用既, 但我記憶中世伯係用okamoto 中碼同埋世伯係鍾情士多啤梨味0.03裝, 所以個condom應該真係男友。。

我兒家個心好亂

拎黎打下飛機姐 唔好諗咁多

點解連世伯鐘意用咩你都知...

點解你會知道你條仔嘅阿爸平時鍾意用咩嘅

請善用起底功能

仲要咁仔細

你咁清楚uncle鍾意用邊隻

放心啦,佢會流晒眼淚同你講想試下打飛機用condom既感覺

我驚問左佢會end up分手

估到

但uncle係咩size ar

咁你自己用邊隻先

我洗乜用呀 我男朋友用

入過世伯定比世伯入過

你同你男朋友都唔使用, 屌屎忽使撚避孕

世伯咁開明 接受到自己個仔搞gay都有

唔係gay ar

其實龜頭插西天公地道，樓主睇開d啦

sigh